有冇人有去過添布頓個展覽會？

諗緊後日去唔去好，幾鐘意睇佢啲戲

留名

冇人去

我諗住去呀，其實好中意睇佢既作品，怪誕城之夜，怪誕屍新娘同怪誕復活狗，果種泥膠同黑白冷冰冰既感覺好正，啲感情心理又刻劃得深，但易明

我前日終於去左 雖然地方唔大 但係都有好多作品